女人係咪冇自己世藝

成撚日出街唔知做乜on99又攰又晒時間
就算鍾意都頂唔撚順

你自己鍾意埋啲冇內涵既女

女人世藝咪就係出街溝仔
利申鳩up

屌未撚追到之前唔知on9成咁
而家成撚日要陪 好撚攰 遲早頂唔撚順

我代你陪佢囉

冇內涵有佢好處
有內涵有佢壞處
睇你點對待姐
師兄 係鐘意既就互相溝動了解
上少d lihkg
人地悶就話一乜都唔識
人地出去玩得過份周圍識人
又周圍食仔
人類真係麻煩

人地都話唔俾你屌落, 你仲攪人地做咩者

咁攰咁曬時間 唔好曬你女朋友時間 你放過佢啦
愛你先痴住你咋 一開始又唔見你唔中意 又唔見你嫌棄 到依家話無空間 識落先知既話 點解你咁辛苦都仲要一齊 開心既日子你唔講 點解需要包容個時 你就頂唔順 你知唔知你咁講會令佢好心痛呀

我講得簡單左姐 即係有時都會想做下gym 下步
或者抽啲時間做自己野
佢就唔得 一出街就朝9晚12咁

唔係呢個意思 係有時自己有野做。佢會唔開心
有傾過 但都仲係咁 完全唔明

氹下囉 女人易氹

分手囉

係好煩, 有d女人就係咁 要個男朋友陪到足
好似自己無其他興趣咁, 想做打個機, 同朋友食飯, 就同你講: 你唔愛我啦?
屌你老味 成撚日道德綁架。
最後, 吵左一場大交(差D分手) , 最後先知係佢無安全感, 後尾做左好多野 令佢安全感大增(例如:介紹自己D朋友) 從此先無咁痴身

笑話？

攬下咪無事 氹兩句 （利申：我係咁）

唔係點解要揾兵攝時間

十個有十個都係咁講 實際上要做好多嘢啦

其實一直各自各做自己野都可以叫空間 叫抖同休息 點解要一個人先叫空間

其實比足夠安全感
就真係唔會痴身到咁
例如見家長呀朋友呀
po public etcc

係 有啲似呢一種痴撚線
試過出街話想返屋企食飯都唔開心 on99

見晒啦 都係一樣

有啲野係真係鍾意一個人 全神貫注咁做先好 有人係隔離始終差啲 問問問咁

會唔會做緊野都理下佢

一時時
同埋夾硬理個質素都好差 為講而講咁 又唔係收工都唔理個種

我係咪識你架巴打